[民防JJ入]如果727可以入嚟保護民眾嘅話就好了

727個日就正常冇乜黑社會啦

但作為和理非嘅我地都係好驚驚

如果個日有民防隊就好了

警黑合作冇人理，如果出咩事好大鑊架嘛

如果有民防隊嘅話
可以保護到大家安全
又可以提防有搞事份子
又唔駛驚班老黑出嚟

你知架啦，班警犬唔會理架嘛

到時最好有個清晰標記，大家見到都安心d

727一齊暢遊元朗共和國
向警黑說不！

我好驚驚